[扮工動物園]女神結婚了之星期三

聽歌聽到想喊

不要哭

早晨

我開過個
我打錯左星三